點睇大埔寶馬山？

擔心會唔會好多蚊蟲同堆唔太方便要揸車出入

留名睇人問 : 點解唔要港島寶馬山

擔心得呢兩樣就自然唔會揀呢度

其實行去火車站好近 但夏天可能會辛苦D
蚊蟲呢D住得果個位都預左架啦

村巴繁忙時間預等兩三班
而我星期六日都係十一點無車
之後天鑽入伙果條路會塞車

呢個時間咁多人係房屋台

想問有無咩缺點

幾好係斜路好斜

缺點係條斜路

條斜路落黎好容易 上去好艱難

留名睇人問 : 點解唔要沙田寶福山

寶福山

生活所需多數落番大埔墟？

個會所聽聞都好大 係咪manage得幾好？

因為都見唔少係求其管理d野爛左又唔整

想問埋個斜坡既問題 會唔會成日要夾錢維修

咪撚制
天鑽入伙之後成個大埔南就會淪陷

寶福山雅治

住呢d點會唔揸車呀

會點

1600伙
無lala多左4千幾5千人 但社區配套完全冇更新
而家大埔墟已經個個星期六日都塞車
點玩